其實啲餐廳空咗啲單丁位唔畀1個人入先係咩心態 :o)

話說尋晚落街食飯，門口企咗幾隊人
咁我入去望下見到有幾枱都剩返啲單丁位，咁我咪坐低
點知畀個阿姐叫我要出返去排隊，要等前面啲2/3/4個嘅入晒先可以畀我入

最尾我可以入嗰陣，佢叫我坐返我本身坐咗嗰個位

（唔存在做唔切嘅問題，我有得坐嗰陣仲多人過啱先）

毒撚學咩人出街食

一個毒撚氣場會影響周圍既人食慾

盡量都唔做單身毒撚生意

屋企人去咗旅行 怕了
以後都係食杯麵算

行返出去嗰陣仲要比對mk情侶屌我打尖

譚仔咪無事囉

上星期食咗3日了

不要再說了，淪為行過寵物...